傑克範馬算唔算係突破左限制器？

每日練超過30個鐘
終於突破限制器

練習量不等於時間

樓主中文拎U

一日點有30小時

佢講練習量，一般人訓練會暫停休息、去廁所、食野，佢唔會，佢一路打沙包一路屙尿、食野

30個鐘不停食藥